想入番8大既話ou定asso好?

335344[econ hist]
b5 19
應該揀邊個好?

能仁，進可攻退可守

OU degree tran 八大？

係咪好難?

鯨魚唔係魚呀?

3.8/4

冇諗過呢個choice
有咩咁好,巴打?

Yes
Why not asso
貪個名？開大都係大？

ou去bu , year3 entry既人3.2+良好interview已經有

讀FD啦！！！！！

諗住ou起碼有個degree嘛

Really you know someone do that?

Dse 幾好？

傳聞trans u係好難
八大有協議唔會咁做

咁就唔清楚喇

讀乜撚野ou 真心講asso最廢個條廢柴ou都仆撚住收
到時你明明19分但比啲asso仔串返轉頭咋

痴線.. 唔好入Ou, 你真係想讀都算, 如果你想入返8大入ou係冇用

呢個係講ugc degree trans ugc degree

City la

入到咩?

No la ching 你數學有5仔 at least 你應該掂啦
Asso搏一搏啦
你asso咩科？

hkcc soc sci psycho 收左我啦